［Apple］糞營運#白貓Project#114 初音合作？

沒人開？

on9

邊個1001唔開將d運過比我

聽講好多人輸錢

唯獨黑劍大勝

睹神贏左幾多

大家一齊恭喜吳生啦

賭神又設局比黑劍踩

以為冇人開 寶寶差啲開

寶寶啊

寶寶輸到依家買緊船飛著草

原來吳生係隱形富豪

悶到唔想開game

借左錢allin4-2

6爺

姐左個板雞包咋

賭神幫我還住先得唔得

吳生依家係度笑住數緊錢，所以潛左

若要生活好 訓身利物浦

露宿街頭仲要橫風橫雨

典算

仲講緊呢樣野？

畫咗幾耐？

食屎啦 贏得一半咪即係贏返5皮
有撚贏呀 賭神

東京果場呢 吊

唔會再信賭神
輸到無飯開

你地班賭神無個好人

寶寶又勝

變左賭博台

吔屎啦你

呢個世界根本無賭神

澳門有機會3combo

過埋呢幾日係咪滅城

聽講水浸 啲黨員已經走晒去避難

班老解係咪跟埋去避難

花生仔要用大海無量出手了

班少爺兵唔去避難 唔通去增加傷亡數字呀

真係好想知點先可以掃街掃到發羊吊

而家啲解放軍真係唔捱得

bang dream追加咗only my railgun

新手想問新AC總共大約可以打到幾多石？
尋日抽左1000補償果d石 驚之後唔夠石抽其他

而家4 5千掛 唔清楚
而且日後仲有新活動派石,你講到以後唔派石咁

真係唔係點派

你銀行膠層
官方派唔派都冇所謂啦

論文佬幾時有新論文

好難聽

還好
不過協力班友係咁揀
打到就快嘔

想問下拳斧個關係咪打到110,000分就夠？
999,999分係咪無用？

係

揾番南條愛乃唱算啦

Roselia啲歌唱得幾高汁
仲有天体之後既afterglow

louder 同black shout好正

罪惡王冠都唔錯

這垃圾遊戲還是不要玩好了
嗯，我就是因為自己最喜歡的角色沒能進入前三而惱羞的人
每次投票活動就看到一堆魔王真他媽心煩
這半年來看似不斷開發新元素，新玩法
可是手遊最核心的價值-----抽卡的機會卻不斷被掠奪
說真的 這遊戲現在玩起來和剛剛開服的感覺一樣，不過是人物畫風變好了，傷害變高了
以往抽到新角色都會心動一下，但這半年來讓我心動的只有男女主
se2抽到魔王心裡只有一個幹字/_>\
嘛，期待聖女入學了一年也差不多了，想看聖女的校服照，一年也差不多了/_>\
這半年來心也累了，也是時候放棄這款手遊了
by廢物納米課玩家

all in 聖女

支持

全部人all in初音，茶熊就無得抽

咩邏輯

C社唔比投班限 amigo一定上十強

如果露謝入，班無課就無得抽我老婆

課翻10pack撚下初音先

恭喜

25就夠啦

非洲人2500都唔夠

跟賭神搵食 就有兩星期十pack閒錢

吳生就是成功嘅例子

見到係初音all in晒妖尾
都係抽唔到最想要既納g同erza

不敢玩了

走數既下場

一定入唔到, 唔想追齊set

on9係咁中法
其他職都無中過新野
近期隻隻法都有

直線定曲線?

Blk左走數狗

DLLM

擺明直線

個program畫一個鐘

中隻垃圾露閪

佢逐行掃 好似printer咁

吊佢 無聊數一數 原來個分係三千億?
一直以為係三百億
c社傻撚左呀?

第三個合作會唔會係妖怪手錶

係keroro

我都投騎蘿蘿一票

屍社專出埋d益智野做合作限

賭神唔好有事

多謝馬場幫我慳石

Keroro我咪仆街

痴線架

佢就好啦 終於可以入去重新做人

大膽預測
剎那 水母入學
魔王 釘宮私片爭第3

最後入學
剎那 水母 魔王

証明排32名出黎無意思

我票票都投佳b

垃圾game

ever bucky

想見到勇b 大隻妹有書讀

人人有書讀

洪水獲救 川肥豬露出神秘笑容

笑到停唔到

今年收生不足

俾你排夠100名
到最尾咪又係果幾丁友跑出
除非班玩家真玩野

人中北斗

搞埋呢D垃圾投票都無撚用
黎黎去去都係果幾隻

唔投都知邊幾隻
懶係順民意咁

諗定魔王4.0出咩好過

好想水樹有書讀

咁就完

咁早
比人腰斬？

正呀
幾時人中JOJO

劇本完美地完

下星期 Bulid

比人劇透咗？樹巴

抵啦

Ever Bucky

舊肉好肥好正
日式叉燒一定要夠肥先巧食

出露謝啦

肥婆最愛食肉

家下完左我先開始追exaid
但睇開玩具都比佢透曬有咩lv

真係巧巧食麻
食咩肉都好最重要夠肥

我覺得真係汁問題,唔係間間入味/好食

如果係hk有冇邊間好食?

而家咁既環境菜撚3我都未必衝閘

肥婆每晚都偷偷地食肉

最憎肥婆 永遠唔認錯

知錯就唔會肥

冇

真係on9 連呢個都變入替

邊個露謝

齋抽top1算

唔會有 女仔企到下年

真??

今年有無聖誕同正月呢

我光明正大

入左坑2個月度
依家人生交叉點
抽到水屬大劍, 唔知換唔換專武好
手頭上有把黑色大劍, 闇之王子個把
睇左gamewith, appmedia, 都無特別講佢把專武
好處係打死3隻怪會回hp10% 同 sp5%
但唔岩屬性...

換唔換好丫

抽完就會中咩

差一集,都預左咩結局啦
透唔到,係初頭睇驚比人透左個劇情大方向

今晚打mh減肥先

把野冇想像中咁好 唔洗換

女主my wife

買左？
on9

太多邀請 梳

連入MH都要食肉

唔食肉點玩騎位

Brave重弩算啦

你咁肥 上到背一次都fing唔番你落黎啦

唔夠力吉

廣東叉燒屌打日式叉燒

肥婆愛邊種?

其實唔洗太介意
隻水大劍連專頂盡都係得1個月貨仔, 到你抽到新角就會將舊角掉埋一二邊

Both

2隻都食
廣東鍾意燶邊

燶邊,半肥

識食

利申我係連左既
我亦都係好後悔連左既

大劍個職本身就唔好用
打得實在太慢

全白貓post都知我晚晚食肉仲算唔算偷食

聽日煮呢個先

食埋呢餐減肥

其實好難減肥

其實唔難

一定要做運動 識個死肥閪成日話食少左點解減唔到

未試過真。減肥

我成日覺得瘦底冇波會好過大波肥婆
隆胸/裝假狗易好多

觀音

隔離？

如果係講隔離既話...唔關白貓事wo

你都有個c+觀音

有無人提佢過黎

阿仙奴真係好撚垃圾

唔洗 咁佢會仲開心d

連菜撚都變入替真係連白貓自己個皇牌event都倒米

肥婆大波好噁心.....明明佢只係會令人覺得肥 但又成日以為人地會望佢個波

臭g7.0出場你咪又係乖乖地咁課金

求下佢唔好再推出黎做g

你跑完我同馬場講

冇了 去左日本同條仔日日啪

點睇男臣ending

我接受到
唯一唔好就係個女主係大塊田
如果係靚女 咁個ending仲靚

屌你TVB學人出手機game

我寧願佢交代所有人 然塊田問佢有無果到完好過啦

港式手遊d角色模組永遠都有陣柒味

最敗筆係冇講卓華子之後點

睇黎呢位清好憎肥婆

典解仲有人睇tvb劇集

係咪瘦左

衫既問題
上下鬆 中間收緊

好似係

肥婆個性格多數有問題
好少見好好人既肥婆
唔係話冇 真係太少

條腿睇落都冇以前咁粗啦,好似係

對腳冇咁粗

真係唔錯 膠劇黎講

睇相就知兩個日日都會

J左

雄馬你個仆街日日拎真扎bra打飛機

豬都食埋啦仲打飛機
雄馬都算靚仔啦

梳 而家係我張床

雄馬你都啱

其實艾爾莎值唔值得升？
會唔會好快被淘汰？

咩叫值唔值得升？
你指升到lv100? 定7突？
定係你想講值唔值得抽？

意思係升滿同突晒
只係驚會唔會好快比第二隻取代 到時升完冇用

咁你可以離開白貓都得

唔升你點解要抽妖尾

取代係白貓定律

升滿係基本

突破可以用活動送嗰啲職業突石，突咗一兩次先，你啲星虹夠嘅話咪突埋

實會比其他角取代，但取代咗都唔代表你會抽到隻野架，而且艾露沙唔差，值得升

當水樹同東山 死架

呢位新手睇黎好快會離開白貓呢個大家庭

唔好意思 如果佢條線無水母都有機會既
但命運要佢兩個對水母

魔王又勝 未夠1年出到4.0

巴基聯集結

出咁密真係好雞

白貓堆角
有70%
兩星期開始冇人用
一個月後幾乎絕跡
剩低個30%一出已經冇人用

女主企到執笠啊

企

毒瘤

呢幾日twitter同巴哈吹哂風話要反魔王

如果本戰每場都係全部玩家有份投咁可能有變數

666666666666爺

賭神又有咩好路數

課定10pack定定驚先，然後聽晚飛曼谷

小心d

你真係好愛白貓
琴晚汁好多？

三兩日就定一次驚

一個月起碼4,50pack

咁你都要有財力汁架
仆街阿妓

利記對上游隊會有buff

咁都有10頁

你認為巴哈仔可以逆天而行咩
茶2果陣夠話要投amigo報復社會啦

今日又kfc

都係 有黑箱呢回事

淫賤女教師邊有得輸

唔好提amigo

問題佢唔係教師

淫底學生妹

最後肯定係幽遊白書
初音sh

過幾日應該會睇到吳生分享初音食評

吳生到時又會瘋狂打j

我都想屌住咁抽

今日又咩都冇

星期一都冇

神解呢

日日解完日任就關,好似有活動兩日就完
仲未搞

到而家都未玩過雙刀既justguard

抽囉=.= 又未落架=.=

CHOK B!

玩完你咪又係講
on9

都費撚事同佢肝

咁起碼有野講

有神解撚吓

水母有改模組
對上一次神解有改模姐係幾時

獅2

又逐隻逐日解

拳法要上位了

可以神解了 親

有無死忠刷左999999分

上年夏日一隻都矛既非洲寶寶已經準備好俾人曬死

今日粉絲蒸貴妃蚌 放上面

仲未有食評

拳法勁 因為我冇

直頭無抽 嗰期完全棄左白貓

Dim see

peak

瞓左冇睇 夏2016差劍同弓 邊隻解得過

劍同弓

同釘棺水樹冇得比

邊隻解得最好?

隻槍

拳法 因為我冇

OK 解體

隻雙1技高傷過2技

有沒突變體？

唔差喎

勉強接受

peak咒苦無石版出1技已經白傷300萬啦喎

果然係我冇

我有冇抽過呢

冇回血 得被動2 用咒俾人掂一嘢都死

咩話？！

有冇人講下隻雙 果陣好想要

入game撚下角先

差唔多啦，記得果期佢出完技都夠傷秒鬼火
解完應該同卡蓮差唔多

上咒560防滿減，又有個盾仔
不過回血要靠殺怪

青蛙弓其實解得幾勁，不過係佢上面都始終有水樹，所以都唔會點用

咁多人話水母OK既?

我冇

個盾俾細怪求其一嘢都打爆 一落80%血等死

冇人講隻變？

我只知突然多水屬

槍勁

屌 唔講以為m記有錢派
窮j想食個9件都咁難

吊，on撚9
排到出門口 做乜撚野 唔係lunch喎

今日又有？

咪係
四部自動出櫃機俾人輪大米
人手收銀條隊排到出商場
轉左去大快活食tea算

今晚整粉絲蒸海鮮有矛人食

d撚樣唔識用死撚埋一二邊啦吊
凌晨自己落去慢慢學啦
on79

過黎痴餐ok?

粉絲唔係鋪底我唔食

水母仲廢過nemo龍...

辣海鮮粉絲煲

仲係成日見垃圾時間停止

豬柳強係豬定雞
奶昔喺邊

嘻

解晒體

光仔走數嘅結果

槍 拳 合格啦

Ok

竟然係槍

水母好似真係麻麻地

冇人提變

食個A04好過啦

是旦啦,
新活動係miku嘅話又可以悶多一排

唔識玩隻廢職

冇呀

隻弓我收貨 幾好

冇水樹

Peak係咪又想我炎上..

唉 晒氣

有無咁多新手呀,15星街場入幾次都係幾十rank

真係想哭 次次都係冇既先勁

其實真係好多
老屎忽走曬啦
肝協成堆100rank以下

新活動又玩完了

又可以熄驚

你未用過先覺得佢勁姐
撚兩撚咪入返倉

右下

邊有老手玩協..

Chok人

要chok人先要chok自己

同埋最緊打協多左人食石復活

因為無人curry打極都唔贏

新手多石得濟

未得閒 轉頭試下先

新手咁多島石..

見到協力個肝字....即刻諗起我個肝

打6星拎下材料就收得工

仲廢過隻槍
隻槍都可以幫人回hp、sp

未神解都係斧廢過槍架啦, 夏日pool原本就係廢產, 咁高期望

成個妖尾ss都冇我份
戇撚鳩

任抽嫁喎

乜ss都無你份架啦

步驚雲

全部夏日神解無Ss?

屎屎=ss

第二次見粉絲放面

肥婆就食肉啦

乾曬

部6s突然lag到咩app都開唔到

係咪迫我更新

洗乾淨晒D沙未

有豬潤

reboot

有沙有咬口d架喎

無用 晏就開始就係咁

清左D野都唔得

你個野壞左
換機

收嗲啦外掛鹿

google左陣禁電源制再禁home清左ram就無事lu

呢個都有用

岩岩整緊個陣無啦啦極速放電50→20%

明明叉緊電 硬係覺得仲有D問題

Chokb

肚餓慎入

煙花佬大勝利日
男角出頭天

班友可唔可以咪撚再開火影post

人食架

左邊好似唔係幾夠汁 同色水

睇縮圖以為係雲吞

落太多粉絲

右邊以為係湯渣
不過醒起佢琴日話要抄豬腎
不過屋企野係咁 同埋抄豬腎點都唔會難食

有食評未€

潤黎

初音重有幾多人會重課

結論：個蚌幾鮮甜 都幾多汁
個潤正常味道

不過原來豬潤又臭又難切
所以去譚仔必叫

xx抄豬潤 點抄都唔會難食 我屋企都成日抄 正

豬屎抄

2樣都係第一次整
食得落肚
聽日答你有冇肚屙

炒大腸真係好好食

屌原來依家換d飾已經變左1千銀

好似好麻煩

大腸好多屎

真係出左事 白蘋果左

蛙幾有力

天都逼你

呢期黑到暈

六合彩/足球有無心水

破財擋災

得隻熊SS

6 11 15 27 38 49

未BACKUP野個下死

可唔可以比多36個黎

風水佬講經都唔會講全套啦

私人野都算 有公司野係入面

本身諗住過兩日BACKUP

片??

公司秘書坐大腿片

俾賭神吸哂d運

搞到波又輸 電腦手機壞埋仲要訓天橋底

不嬲都50GB iCloud

我都係

我5GB咋WO

邊撚度搵50黎

8蚊1個月有50gb

屌仲以為話免費

而家D電子野真係好化學

無JB都可以無啦啦白蘋果

Here tooth

新手應該打主線定活動先？

$8唔好慳啦

我落七仔入$8比

隨你啦 活動趕咪活動先

UP左上10.3.3撻返著部機但係

BACKUP唔到

岩岩先留意到 我買紅7佢個iPhone logo有紅邊包住

5gb點backup

backup落部機度

有咩慘得過仲有30日就出iphone8
依家先黎壞機

ps:寶寶8月頭部機過熱漲電拎左去apple度整
好彩佢借返部俾我用住先

有矛mh加fd子
5998-5508-4960

iTunes

加左

即刻課$8用iCloud 再放左部機/胃信tradein

矛挽mh 照加ok?

部機64g

50g唔夠用wo

佢話咩備份階段失敗

關咩事 我幾部64/128GB同ac都係咁用

Apps唔會食位

自己入既歌都唔會食

佢之後會down返apps
歌要自己入過

無法完成購買

iPhone最食位係d cache
iCloud唔會back埋咁多垃圾
佢淨係backup data
姐係你隻game 2GB 但佢淨係back你個save data

oh 咁搵iTools果d野拉d相/重要野出黎

第一個試就係itool

話加載失敗開唔撚到出黎

我都r左頭

我的天空今天有點灰

有矛Mac機

mo

廢事叫你用PP助手呢d古怪野

諗緊用唔用呢d

ifunbox呢

有冇諗過係電腦問題

點可能係

itune唔相容win10既可能性係0

你條線同埋個usb位都有影響架
不過你唔會知係邊度出事

有粒變身屎突石31/8 到期, 但冇變身屎

都係得白貓隻垃圾會將所有驚data放cache啫

岩岩先知原來一直自己一個人打集會所

我隻大隻妹拳套 洗左億幾都冇30技傷

重插之後連itune都連唔到

hku仔

得15g

你之前一直都無備份過icloud?
粗粗地用住個耐少少既舊save先囉

unlucky

我都無限

連開APPSTORE都閃退

死未

見到CHOK囝掛熊囝 又WIN

Hku

我覺得弓勁

c9 added

幾時add禾

俾少少錢upgrade啦
白貓都課到變六爺
呢啲錢都慳

隻熊好撚癲

appstore都開唔到

10爺都死啦

係開心嘅

吳生都叫好

收皮啦

code?

我部mba由yr1用到而家都仲好地地

仲講風涼話添

抵你日日俾人狙擊

熄左機唔想開

diu lei
Switch邊洗熄機 又熄又開仲傷

梳
禾收皮

真係救唔返 唔通要restore

但係有預感連restore都唔得

Google photos 無限相back住先

卡左係dfu入唔返os

原來google drive 會記錄低你睇過既野

依加重溫緊

不嬲fbi都用佢黎check住你

DFU係黑畫面
有icon果個係recovery mode

六爺你係咪確定你係DFU先

有ICON

你down呢舊野睇下kick唔kick到out

原來龍珠仲誇過白貓
2億dl

次次都矛份

裝唔到

試埋restore

都唔得就早d訓算

做運動真係好辛苦
90後唔捱得

好乾淨

我d相

又比你restore到

-6

捱到月尾換機

啲閃卡molamola

真係好撚黑

死得咁突然又咩方法都無用

同兩個月前死pc一模一樣

6位數閃卡

典解itune咁廢

我除左換機都冇用過iTunes

jar ga

就算用mac我所有重要嘢都係喺google ac/drive

地下城淨係中左隻黑肉

得保底4星一下

最憎黑肉

好非洲

成個post應該無人非洲得過禾

你還有寶寶

病咗

去完食仔就病

去完ocamp病咗

我想問段日文係咩意思？

唔駛刷 坐定定等收素劍既意思

等條毛除非學罐頭

呢期c社係咁推法，咩事

但我想拎粒突石要點做？

靠你了

爭200億分 靠你喇少年

咁其實本身個任係要做d咩

無呀

有呀

夏2016係咪得神威解得過

轉下轉下d怪就死晒

呢期無上驚玩唔sure

好似係刷妖尾

刷分拿資源 去協力同人刷到二百萬分就可以完

好想知佢最後係咪真係唔派

都預先派左一把啦 算啦

我記得有次唔夠分都照派?
不過今時今日既白貓

良心營運

賭神又勝

贏哂啦

吸走我d運

今時今日嘅白貓 未打齊分已經派哂啲獎勵 而家仲打算派多set

弓ok

之前係話今日有情報睇定係聽日

是但啦,都執

同初音合作
有4隻角色
完

有賭神日日10pack定驚點執？

又要悶,慘

等幽遊好過

抽250石算，志在參與
又可以sh

都話last係hello kitty

咁要多謝馬場

個仔今日番幼稚園啦

慶祝個仔番學 要食好多肥牛先得

聽講而家d學校好多支那人

19年學生生活

我都唔知

過多幾年你就會成日聽到佢講普通話

中午食lunch好多中學雞講蝗語

你唔好學呀某某擺關平上枱

仆街 原來聽日完妖尾 未打協

唔會啦
唔想比人起底知我幾肥

任都未刷過

態度正確

我都未刷 好麻煩唔想打

我拎完石都放棄左

今晚開5倍打兩三場點睇？

巧牙

好似k-on版最正

如果畫全身，To-love版應該最正

小新果個拎佢啊媽個假髮笠落自己個頭咋？

都冇波

冇波都正，睇下結城個妹

行巨人路線玩腹肌

個活動隨時100石都無
咪倒蝕

日日35石你驚咩

佢個妹幼女 點同

完 skip得

公廁角

笑撚4

說好的sao

全部職都係miku

個活動幾吸引

送初音

連dislike數都睇唔到

初音把聲咁怪既

睇個樣就好似好過妖尾
不過就全部都係miku...

正
是但抽隻就得

有幅畫百足畫嘅
唔係話反咗面喇咩?

成大半年先出一隻女龍職,幾珍貴
不過同龍職冇緣
利申大半年先中得太空人

拎隻免費既看門口 抽都唔洗抽

我想佢出旁邊嘅男女主多啲

又可以sh

記得腐皮

隻龍好似廢廢地

無得抽勇者RIN 垃圾GAME

有V家圖但全部都係抽miku

上年講到而家先肯出

課返幾pack先

有冇得玩飛刀 黃圈

嘩屌 雙刀同弓正撚到
allin

點解初音唔出齊10個職

仲話10周年

一出就 4.0，咩玩法

chok仔做野啦

咁邊隻係1.0

完全唔知咩嚟
希望活動多啲石，可以sh多啲等第三彈

三周年堆野有一半實裝左未

跌落黎先嗰隻

唉，個武器庫上限幾時先搞好佢，由正月等到依家

邊隻喺個空島出現先咪 1.0

我屌你新歌都唔整首

妖尾出片記得個個話垃圾
今次出片就個個話勁
所以

初音合作可以玩返白貓了

應該又有班友反口
又allin 初音

又要講
on9

呢招絕 啲初音粉絲要追齊set

仲未有妖尾角係拎得出街

咁佛心既
送隻原版，抽都唔洗抽

軟件

skip哂sh2 妖尾冇打 成兩個月冇玩 損失幾多K石？

中左兩個男人？

去Twitter問佢十周年點解唔整齊十隻職

得大劍

下 果三首係為左白貓整？
定係mv only

自己愛性果首幾正

講真，好期待

而且係對活動期待
啲角色強度只係其次

期待

龍雙

你今日情緒好古怪
miku係咪得罪咗你

奶左

無得課金唔kai針啊

我係仆街仔 我係on9

我Like左條片

我好興奮呀 我好興奮呀

放開個細路 不安 報驚

初陰，想屌

like左又點
邊個知

終於有機會課金 好開心

有冇睇錯個topic
有初音抽

你知我知個單眼佬都知

頭先衝咗入老細房請大假同借糧

yes yes yes

萬石mode on

不得了
冇性趣

有個下屬衝左入黎攞假借糧

咪係
屌左佢出房反省

佢仲話要咩咩貓抽咩音
咁就唔返工
諗緊出唔出warning letter

叫佢re島先啦

like完咪又係唔中

估唔到啊頭你都有上連登

飾品重複變左1000g🤔

坐左幾耐

妖尾得87石
呢次應該可以突破少過50甩

換畫師play 正!

睇d技好似好廢⋯⋯

會抽既都唔係為強度架啦

隻雙D技咁似雙刀版雪村

妖尾唔派石d錢去晒呢度

初音活動應該都冇石

低成本 高回報

自己愛性個Mv好有白貓pv feel
好想學整呢d style既片
應該係用 After Effect 我用到一pat屎咁

ミク
回歸玩白貓了

其實都有心既
首主題曲都肯整初音版

白貓打手全面進場

魔王

積下厚德啦

C社咁閪都肯返黎畫 實唔少甜頭啦

睇片最大獎似隻雙......
又係雙

女主成日整容

妖尾雙咁快甩頭

都未撚中

Test
金鋼棒

百足畫d女係有味道d

chok係咁洗版
過兩日一隻都唔中點算

點都會有隻

ON9

出咁多隻

Chok b果張好靚如果出埋就好

射咗

百足‼️

金鋼棒下面果堆咩黎?

課三張點心紙G持‼️

做咩姐你

罷挽表不滿

估唔到佢全個POOL都係MIKU
連隻BOSS都係MIKU
英雄都係MIKU

18入替

咁易比你估到佢仲係c社？

成個event都係MIKU

免費配布初音

無屬劍士

專武是蔥

in 吳生 i trust

如果佢夠膽學fgo愚人節咁, 將miku版白貓角色圖限時換落某d現有角色就好

賭神係咪定完驚

叫d畫師畫

就換落去 之後新pool都唔撚出

純插畫 無咩好睇

唔知一幅要幾錢

睇得出c 社想向食埋音樂線條水
先前茶熊出碟 但太心急想搞埋演唱會
岩岩出完偶像 0島 而家又搵初音合作

之前篇訪問都有講過想繼續出碟 搞演唱會之類
好快會變音樂驚

羊毛出自羊身上

畫師唔多值錢

唔中哂唔好話自己玩白貓

三萬蚊一幅 過夜

咁我唔玩

我重播了好幾次初音的曲子都找不到勇叔

太過分了吧

幾時有得玩

魔術chok

睇技隻雙好似唔錯
係得佢想要

每個pool都一定會有一隻大獎架啦

每個pool都一定會抽齊架啦

七爺

岩呀

次次都話抽曬
但次次都有石抽

一定唔齊啦 又唔係六爺

勇叔咪戴左眼罩企伊利亞後面

妖尾抽晒都得大劍 唔想玩

信心翻曬黎

比你做下參考
日本個邊競爭好大
大家頂爛市
當然上左位可以收貴唔少
但太貴人地用寧願新人d畫頂住
而且仲有中國畫家一齊爭
白貓呢隻size
比盡你1萬蚊港紙已經大把人搶住做
廿張先廿萬
C社唔care呢d細錢啦

你識變魔術變翻d石出黎架啦

好難講

畫一百張咪七爺

冇狂戰miku拎斬艦蔥唔抽

沒暴走p同wowaka

岩呀
十周年唔稱霸全職都叫合作

就係變完都係得大劍

畫一張呢啲有幾錢

一陣C社真係係下面抽多7隻出黎

咁聖女果張係咪應該收貴d

我諗好多under 1K 一張
有名個d 3-5K 1張

成個封面都動畫cut出黎
$0

0興趣
出到毀天滅地先諗

寶寶又贏

其實日本動漫界好難撈

無論聲優 畫師 動畫師 作曲家都係俾人壓榨嗰班

日本政府再唔出手救既無新人入行好快收皮

儲完石 全祼待抽

仲未計d動畫 遊戲成撚日判俾支那做

唔識保護自己國家產業

其實畫師畫CG圖比想像中快好多同慳力水好多
見過佢地現場畫真係好快
以前想整手機驚個時問過價（最後散band收皮）
好多都好平

啱啱上返四位數石

又allin初音

唔係掛 咁靚都快?

屌你老母

今日CHOK囝瘋狂推POST表代咩

吸定運氣

3隻得1隻有3技識飛天？

Chok歐我就會非
唔可以咁

冇YUKURI MIKU變身士唔抽

有冇人擇低呢度話唔抽個d
2日後鞭下屍

初音都唔抽 9成9現充嚟

一見初音即刻ALL IN埋D石仔抽妖尾
依家得返百幾甩

希望中到一隻撚下😞 帶土力量😞

求鞭

我就一早話左抽嘅

Mr.Ng

實有得撚 放心

撚劍

唔撚你牙😒

雪村

蜜柑亂入

雙刀又贏

好正

Jed

得返幾百石 抽條撚咩

hkgchok (CHOK人)#12017-08-29 17:56:12

這些都是在畫師們的推特上找到 這次C社找來很多畫師 很用心的合作！

笑撚左

10500石沒初音

原來chok先係真.白貓死忠

錯了

係Miku醬

痴線 拎到500出黎抽都偷笑

#2
樓主你是不是漏了百足的wwwww

C社好波 請到deco作曲

點解唔出女仔cos初音

我冇漏

屌 屎社打手

睇錯chok b

你地係咪誤會左

Crypton Future Media

狗黎

C社Producer

簡稱CP

CV01 MIKU

抽唔到隻雙 幻想唔到自己會做出d咩事

搵安信兄弟

屌你 開game圖有得奶腳指

屎CHOK

我幻想到

無石喎 屌

唔中就棄 8

快啦

我發覺我次次都話冇性趣, 之後追追下post又會想抽

唔抽下邊有野玩, 留完石下次又未必抽到, 點解唔而家享受左先
all in or nothing

總有d熟面口 會吹奏點勁點勁 但自己抽到後又會發覺無佢講得咁勁

agger

( Show Blocked User - CHOK人 )
封鎖打手 你我有責

搓陰 不了 冇石

很用心的合作！

咁真係正喎

無錢啊

遲d仲有超齡學生妹 魔王 屌

打你老母
C社係初音本身間公司

即係打手

走啦, 好野不嬲無你份
你never lucky

你次次中齊 分d lucky黎ok??

從來沒我份

非洲當做例行 我慣了傷心

我想問咩意思 點解唔比我昇格

勁極 刷野咪又係女主角
打boss咪又係男主角

我睇我朋友六爺個朋友玩架咋
你估我真係有咩

認真,今次真係幾有心
可以睇埋派幾石先屌

不如等你跑埋先屌啦咁

今次屎社啲粉絲浮晒面

收到風
第三大合作係同巡音合作

Agger

拿 唔關我事啦

一直都浮緊

講咁多，又話fans又話成
唔抽齊 你對得住初音咩

no need齊

收到order了 南哥

白貓宗旨
唔齊n.0連專唔好講有愛

妖 妖尾個垃圾活動 咁少石 一日清完

我射左三千幾石 哭左

呢粒野有咩用？

初音一出已經18.0

升建

三千幾唔中Wendy?

係fan嘅 應該要一大跳齊

今日食左好多肉

總要係內臟 要變肥閪了 有口話人... sor

想奶你個閪

個練武室又幾鬼PRO WOW衰鬼

走啦肥毒撚

全中6000萬

一齊做肥閪

齊隊

每次開開心心食完KFC雞之後
都會入咗賢者模式,開始為自己嘅體重擔憂

雞都好d 食動物內臟真係好正 但又最肥 屌

好食嘅野就係咁

呢排又打邊爐又去酒樓又係咁食肉 就黎變肥毒了

豬潤雞腎牛內臟豬腸
從來唔理食完會肥幾多

做下運動囉

煮飯婆咁得閒實抽到時間

冇呀 要打mh

所以話肥婆之所以係肥婆係有原因

梳

係MH到跑左啦

係呀 仲有得學埋騎術

我今日都食左

岩岩食左個豬扒飯有兩塊豬扒
寶寶都變緊肥婆

有時唔洗食肉 早幾日病食藥都肥左5磅

減肥啦

星期日好似要食自助餐 點減好

啲豬扒擺晒底 見唔到咪冇事

不過最慘係肥得黎冇波

有補底嗎?

第二張紙最尾先有算唔算有

你叫肥咁我叫咩

是就說是 不是就說不是

比人屌完 仲玩5000石補底

你叫大佬

我係你就sh
一係就準備定棄驚

我準備咗三年了

求賭神打救

買星期四嘅法國-0.5/-1

chok又玩垃圾

甲賀忍法帖 童年回憶
作者都死撚左十幾年 遲d又出新動畫
心諗做乜鳩 仲要有其他都出名既書係未出過動畫

有冇多場過下關

我翼蘿點爆左血 好後悔

霸氣

勁 有百足畫既初音 唔再反白貓了

一野回二千幾 求撚奇啦

我真小薯

Btw 得青令 冇巡音 玩野牙

南哥

聽日定後日抽

後

唉你實中啦你咁法老

從來沒我份
犧牲當做例行
我慣了傷心

妖尾抽太多

點會玩

路過買左舊玩,幾過癮

扭蛋?

係,電鍍色同大盒d唔多咁貴
e d20幾蚊

作者死左咩

原著作者

有初音 單返驚 求屌醒

Juju burger

屌

手指皮都甩

無牙

從來沒有

新個套唔係個作者d書改篇黎 無啦啦彈出黎

萌新岩岩回坑 想問堆軍票重有邊隻用得

全驚最勁溫帝仲有得抽

抽到了

top1唔撚抽以後無機會,快d課
反正星期四就有錢入返戶口

不了 要留石落初音

要課金 留石不了

抽到先講

溫蒂依家係咪用專最好？
如果係既話我換埋佢

唔怪得windy供勁啦
月見bbg 嚟ge

成日都唔中lm

岩牙

咒

連囉

👌🏻👌🏻

又抽左1000石 都係冇納茲
想問下面呢隻係咪都係廢？

做乜要追納G...

rip

百足回龜 單番驚先‼️‼️‼️‼️

新手冇拳用啦擺明

抽左2500石 得呢d

2500中4限你想點樣

夠用架啦
留石追其他好過

唔係見佢真新手真係廢鳩事理

唔好意思 原來已經算好 唔該晒

係呢度新手冇光環
下次唔好

你當1500-2000一限就正常人機率囉
除非你係課長，唔係就唔好諗住追齊
食星虹食到你傻

125石齊妖尾 典睇

已被曬死

死左

原來我唔正常

我抽咗成個大跳
非洲人求安慰

又成個月無野玩

玩其他驚啦

最近開始玩白貓project 都幾易上手

玩唔玩destiny2

而家先發現 聽把聲都似

125齊唔到 得呢d

唔正常即係歐洲人啦
根本白貓post個個都扮非
係得chok真係非

出動

好耐無玩 白貓仲值唔值錢?

都仲值幾百個嘅

1001

痴線原來咁多人鍾意初音
波,屎忽,腳, 一樣都無,點抽

你望咩啊，你傻架無野做

布歐兄始終返黎白貓呢個大家庭

真係?
有咩平台可以賣
好多舊角

已射thx

牙chok做野未人地抽多你少少角就多你幾隻

岩岩睇個post講著短褲笑撚死朕

9件雞

thanks丁圖, 但頂得順,
即係我咸濕角度咁睇啦,
game果3隻限, 得一隻有波邊睇但瘦撚到港女咁

肥又唔得瘦又唔得
做女人巧橙

變性囉

我到呢家都訓唔到呀～!!!Dllm

岩岩我老婆臨訓前係咁問我對變性人既睇法,
我本來好撚眼訓,
於是尻應佢話唔知道,未見過…

跟住佢叫我試下幻想吓佢以前有jj,不過已經割咗…問我介唔介意……

媽呀～!!!!究竟佢想點呀？咩玩法?

老婆係A cup ,好撚多毛,平時把聲都幾粗吓,真係有d似男人聲……

佢會唔會真係變性人?有無人知點check?

呢度好多有鳩小妹
問問佢地啦

做個勇敢強度廚~

到著

講咁多你咪又係抽

希望在明天

煮直又勝

巧肚餓

助攻